有冇人琴晚揸住架車好鬆容咁過啲河？

坐住個fd架jimny仲要升高三吋慢慢行又得 快速過又得 停低喺啲氹睇班友唔敢過又得

唔係咁都要拎架垃圾車黎打飛機呀？

吹撚脹呀屌你老母浸下先啦

揸住架range rove應該都輸比jimny

平平地suzuki hustler
落雨天出動載女同事真係一流

因為坐得近d 迫d？？

因為可以表演呢隻彎推頭下隻彎甩尾掛

揸緊ae110 表示輕鬆
至多死咪死囉
但又唔死果下先過癮

神車

我pajero😓😓

我Mega Cruiser

m113好力好多😅

人地架車 都好打J,
幫開人地打?

搭地鐵輕鬆從容穿越哂你地

垃圾
我揸東風猛士